女子電競=?? PDQ連訓練室都冇埋

又係我連登首席PDQ FANS
請問鑽石夢兒仲點樣追夢呀 周圍去學校誤人子弟追夢?
睇返自己剪果條片會唔會尷尬?因為我還有夢

題外話:夢兒條廢柴出親新英都話點廢點廢 勝率點樣低 戇鳩 岩岩出個撚個都識玩咩 依家睇下你踩到落地底泥既悠咪點撚樣教人呀你條垃圾

宗師女生宗師未?

想睇佢話新英廢條片

酒店房咪訓練室

跌到落鑽石啦 唔係咩

我係lily 粉絲

傻夢收皮唔該

邊到睇冇訓練室

換晒做炮房咪得

瞓練？

佢地賣姣賣淫之麻 係男人堆搵食既賤貨

最鐘意睇夢兒屌鳩其他人 因為真係好柒

冇錢交租訓練室摺左？

GAME 入面屌9
定真人屌9?

禾仔話香港所有女子LOL 隊上年聖誕摺哂
得番PDQ
仲要成年冇打比賽 ,因為冇人搞
轉型做KOL

Bella呢

實況話啲人廢

女子電競

咁豬冇人睇仲敢話觀眾?

岩啦搵Bella幫手煮飯

我禾間築夢點算

廢就廢 成日賴9隊友

新英啱啱出真係廢喎 得37%win rate

其實電競一直都冇分男女 真係唔明解要搞咩女子隊 D女有料嘅話 同男人打又有咩所謂 又唔係鬥力

打機都分男女？

隻英咁吸引女人9玩
技能組咁勁 無buff過比賽接近非ban即選
人地睇得出潛力佢睇唔出咁咪佢問題
Zoe岩岩出果時都一堆人話廢英

佢facebook 5月16

冇錯 咁既眼界哪兒來的自信去教班

睇低端勝率把撚咩

等等又話男女唔平等
D女廢既,又話D男人無風度
跟撚住又玩女權主意架啦

執撚左佢喇

自信咪就係黎自班低端玩家囉
佢就係諗住教依班人覺得自己好撚勁

果時隻英係廢到riot要即刻出patch hotfix
Hotfix完先變番正常英

所以依家d人識玩喇 版本9.12咪準備要nerf返

之前咪有單男VS女4 5ban sup外國比賽囉
之後個女子隊仲要告尻返男隊乜柒 話性別歧視定咩 罰左獲
正常比賽ban你5隻sup英明顯係讓賽 但係男VS女情況下就變左性別歧視 贏又比人話贏 輸又唔抵 比條撚

咪又係一鳩樣

打機明明就講天份 體力來講最多都係訓練時間可能會有差
台灣個女直播主蝴蝶之前咪又係用一隻呀璃打上菁英幾百分 日日教育啲職業隊 仲要唔係雙排騎士團

啲所謂既女子職業隊全部連大師都上唔到 仲好意思話自己係職業選手
平時就拎隻sup同個菁英ADC R分 等條友一打九 R到上鑽尾 入個職業隊之後就話自己係職業選手

香港女子職業隊明顯就係一個靠樣搵食 用電競昆毒撚錢既野 無實力得個樣 借電競來上鏡咁解 係有實力既唔該韓服上個大師來睇睇先叫自己做職業選手

新英岩岩出個個都話廢 而呢隻野亦都經過hotfix buff佢 因為廢得太誇張
呢隻野既勝率而家係單排黎講仍然係好低 只係拎到賽場上選手們有足夠既配合先可以發揮到呢隻野既效果出黎

女人同你講夢想
你就知一撚定係呃毒撚

因為女人夢想得錢

韓服鑽一算啦
lms 個班都唔係個個有能力上韓服大師

版本9.12準備要nerf了 可以拎到上比賽姐係個角色係有潛力 肥西話廢到唔知點buff好??

之前聽朋友講話連輸落去排到夢兒條垃圾雞
屌你老味拎人ad打到成pat屎爆線咁仲好意思怪jg
之後好似聽人講排親佢同隊就穩輸game
後尾查隻雞個戰績勝率都唔知過唔過50%
20場贏輸戰績都負數咁制

仲要成日自稱自己好撚努力 發夢做咩第一中路
又去學校誤人子弟
屌你自己心態都咁撚唔成熟 郁d就咁負面 輸就屌尻隊友 仲學人講talk？

依家成隊一齊收皮仲好 留係屋企打千幾場仲卡鑽啦傻閪夢兒

睇佢地成隊四個約出去玩淨係bully佢一個真係幾慘
唔知係咪性格真係咁閪呢

係 好撚陰公 明知佢今日要教班仲約今日唔改期 好撚明顯

原來冇錢交租
以為解散添

轉做實況好過啦
男子電競都縮緊，何況女子電競

hello moto

最搞笑係ig自稱最高排位宗師
但想講佢果時係個系統中撚哂bug先爬到上去囉
咁都拎出黎講 笑撚死
一改番個積分系統好似跳樓機咁秒跌鑽四

借問聲邊到廢

仲打緊果陣收到風 韓服大師二百分左右就會有人自動聯絡 而家唔清楚
不過算啦 搞咩電競女子隊 外國個女權隊成隊一個大師都無 香港果啲上個鑽石都post IG FB
又要做廢青又要話自己打機點努力害尻人地 之前仲搞埋啲咩電競班教人打機 台服上鑽都要自豪 學咩人教打機

只要係sup英對啲女來講都唔會廢 拖住個菁英小號打下路 有佢無佢都係差唔多 當帶多個召喚師技咁

個台灣妹點算

搵個有錢仔結婚 留係香港日日開台打機 搞掂

只要有心，邊度都可以係訓練室

陪瞓室

多謝
無人理我
得你理我

善心打破0回覆

宗師女生 絕不打輔助

單排無配合咪垃圾，五排/比賽咪勁

根本就ON撚9 輸左又要瀨地硬 我講緊班女呀
有無一開始就話唔可以BAN乜野 或者唔可以全BAN SUP/AP/AD/TOP既英先?
根本就係班女人輸唔起 又覺得自己係可以同班男既人
轉個撚頭話唔同男打 女又無比賽,又話男女不平等
到比你地一齊打,輸撚左又話人地歧視佢
屌你老母,女權真係食得屎 凡係對自己唔著數既都要投撚訴,告9人
不如女人唔根撚出黎打比賽,安安份份做個直播打機既實泡主咪算撚數囉

韓服上大師,會唔會個門檻太過高?
鑽都唔知得唔得

咁請問無資格達到職業水準憑啲咩話自己係職業之後去打比賽
雖然夠人 賽區有佢隊野個名換5個洗廁所既上去都可以去打都可以比隊野上場 但係輸左仲要反咬真係唔撚明

我明白無咁既水準真係唔可以學人講要出去打職業
但係等等SET到咁高又比人話歧視,唔平等既籍口
果班女真係韓服要去到鑽都唔知做唔做得到

呢個世界無咁多蝴蝶兒 佢地咪搵個韓服菁英ADC囉 睇下夠唔夠做

我買佢地鑽1都唔過

從來香港女子電競都係得個吉，搵到吓錢就算鳩

蝴蝶真。清泉

真 咁多年黎 當蝴蝶先稱得上係Proplayer
其他都只不過係花樽

香港電莖好似搞咗無耐
咁快收檔

香港電莖咪又係班商家見個排興咪抽水囉
你估真係有心搞咩
仲有香港有幾多人真係接受到電競係一種職業，
商家佬見搵唔到食就電佢老母莖啦
睇下cwb間電莖館幾時收檔

美服有個香港女人 solo 上菁英 id: yeahitwasbanana (咁上下）
話有幾隊女子隊試過招攬佢
但佢DENY左因為廢事變team siren 2.0

蝴蝶就算係大師ahri （唔知佢係淨係中意玩，定係淨係識玩ahri)
都未必算得上pro player
好多外國都係onetrick twotrick 上到菁英
但係要有入隊多數要識幾隻英，
最少識玩meta 英

拖住幾條廢柴一齊打 啲女人又麻撚煩 實玩杯葛正確選擇啦 大家實力已經唔同 仲要高過哂全部人排位 入到去又比人話扮大家姐點點點 物以類聚 人以群分 唔好累尻埋啲真係有實力既人啦

唔講入唔入隊問題 起碼呢啲先叫有實力先 用一隻英都係半杯水 睇你點睇
起碼solo rank排到佢係對面要食一個ban位先

果啲5ban sup成隊白金鑽石 唔好話菁英啦 連main一隻英都未得
而家排位都唔掂 識一百隻英都無用啦

the shy14歲果陣玩雷玟出名 過左一排就比人拉左去中國做訓練生 未夠歲數唔上得場 佢入隊之前劍姬未改 刀女未改 劍魔都未改 基本上得杰西同雷玟兩隻英 咪又係靠排位同實力入左隊 之後再練返上面啲英都係一斬九

有排位=有觀念 定律來

有人幾百萬專精分都上唔到大師都係唔夠觀念 對線可能打爆對面所有英 但係打團分推開龍時機掌握唔到所以卡區

觀念呢啲打得多都未必會有 同香港班女子隊一樣 打咁多年 菁英都未上過就知啦

屌打過夢兒
低佢一個牌，靠比人carry

蜘蝶何來清泉？
冇直播果陣常駐有菁英騎士團雙排帶佢上去渣
對線頂多鑽4到 冇意識到爆 完全唔識打會戰

個樣又樣衰
真係得班傻閪台灣仔先睇

蝴蝶

開台打中 關台打sup

蝴蝶樣衰？你真係傻撚咗

搵夢兒一齊去酒店房訓練要幾錢

排到過蝴蝶兒同夢兒
兩個都係垃圾黎
不過夢兒就嘴賤
大順風嘴足成場

當年成日撞到蝴蝶就知道會贏

個肥豬西夢兒mon post嬲撚到

哇又劍姬又刀女又劍魔
師兄平時玩開咩服

以前一直都只打台服 不嬲都係咁叫 有咩問題

蝴蝶兒會串串烘咩?
夢兒睇佢直播就會串 又怪人唔幫佢又盛

你幾時有見過LMS果啲職業隊日日去果啲咩主題公園 去旅行 乜乜柒柒
女子隊果班就日頭周圍玩 夜晚咪無野做又唔想返工啦 咪借電競名義來打下機引下啲毒撚比錢賣下廣告撈多筆 連投入落隻遊戲到既時間都係得夜晚果幾個鐘 不如唔好叫自己做職業選手算啦 影衰哂 連直播主果啲都打得多過佢地

打得廢都算仲要瀨尻人 咁既人係個隊伍入面點樣有團隊精神 而家咪比人杯囉

夢兒雞黎

水塘麗以前就真係叫勁少少
起碼打ad單排打到上大師
佢啲隊友個個頂到盡都係白金料黎

Deer

睇得出佢成隊最撚認真個個黎

之後打rk連撞過dream幾場 邊隊有佢邊隊輸, 難為佢隻雙排啦